有無手足都買左MyTV Super啊！！？

好正好好用，唔買走寶

唔用真係比狗屌

好用

和記寬頻送, 唔洗買, ON9 先會買, 重要至專版 成 1888
基本上點播都夠你睇.

新聞都教你睇 myAV SUPER 啦..